美眾議員西雷斯：我反對中國企圖壓制香港人的聲音

Like and ReTweet

推

Push

企圖？

Attempt?

Only 200likes

Tui